今年係咪真係有新世紀福音戰士新劇場版：||睇?

重有4個月上映
點解無新預告
我呢D後生毒L等到變老毒L啦

分分鐘又變2個鐘意識流電影

差d唔記得左。。。

諗多左
佢劇場版啲預告
成日都會唔見

話唔定受武肺影響要等多年

放心之後會出個純色底白字再加少少音效同旁白既預告比大家止止渴

新劇 劇情都係垃圾架啦

只有期待有冇宇多田光新歌

一日未行得入戲院都唔信
庵野個底太花